有無巴絲熟悉飛機

今朝坐架因航....果對機翼上下搖晃得好勁.....
好似就斷咁,同埋架機不時有好多金屬扭曲聲

雖然我知好低可能空中解體,但有無巴打解釋下咩事
同埋點解機翼搖到咁都無事

有

冇

比較熟打飛機

我見過幅圖，787對翼係可以屈到好高
但你嗰架應該唔係787

機翼既設計係容許佢上下郁 吸收外在既壓力 等佢冇咁易收皮

對翼本身就好有彈性去reduce stress
設計上係可以bend好大角度
如果冇得上下彈太大stress就會直接斷
下面條片係對翼既flex test

簡單咁講：因為機翼設計係越硬越固定既話就越易折斷，反而機翼因為flexible咗抗衡到力先冇咁易折斷。
利申：非專業性解釋

其實飛機引擎都係靠幾點固定著
所以唔駛咁擔心機翼

小弟坐過不下100次飛機
但每次都好驚
因為覺得空難得就99%死硬

你放心 你行行下街俾天跌落黎嘅隕石撞死都仲高機率過遇到空難

咁緊係知啦,個意思係等如你最信任既人話比你聽,依加彌敦道無車,綠燈,叫你合埋眼過都係淆既道理一樣

氣流好平常 有彈性先係正常
如果比你知道 個引擎得幾支野shot住個翼 可能你仲驚
利申：H記維修員

眼不見為乾淨
去餐廳食野都唔會諗個廚R完袋有無洗手

咁巴打請教下,點解成日有D金屬壓迫聲
又話者有咩情況下係唔安全既警號?(唔計著火)